愛情唔可以all in

All in根本攞自己條命黎玩
個心已經遍體鱗傷
我對你付出了我的所有
你卻當我m巾 用完即棄嗎？

咁好可以做m巾 我做完紙巾就完了

次次屌完就想伸條女落床

岩

講就空狠 做就碌丁
過來人 又浮又沉中

點解人要咁自私 好痛呀

愈痛愈想繼續

唔甘心 好想佢一日會知我有幾痛

知道都會繼續hurt你

分左手 每次諗起都仲會痛 但又會默默咁掛住佢 犯賤的辣殺

分左幾耐

點樣先可以唔all in
我想抽離下 好辛苦 辛苦到自殺

半年幾

要學識愛自己

好簡單
只要死過一次(好彩死唔去)之後
你就會學識抽離

我而家就係完全做到呢點

代價有啲大 值得咩

有無人陪我傾 急 要意見

理性 thx

all in完，未夠年半就玩完
咁就無咗個中學既好朋友
前一日仲好地地
今日就玩撚完
愛情尼樣真係好累人

岩岩我login 左條女snapchat
屌鳩左個狗公
我地因爲個狗公
兩年半既感情
因為小事嘈交冷戰
然後比佢做左個替身

我而家係佢sc block撚左個狗公
諗住陣間去接佢番學
順便令佢醒
大家覺得我陣間應該點做

氹翻條女未 有冇諗過屌隻厹反而會比你條女可憐佢

我唔屌唔撚得
兩年半感情
我好撚愛佢
比佢差隻腳入嚟趁虛而入
有得唔屌咩

佢未起身 咩都唔知住

我應該點氹佢
準備咩好

有技巧地屌啦
條女就盡氹啦 呢個年代兩年半好難得

你知唔知差少少三年喇
12月就三年喇屌

屌完啦 block埋
條狗公話乜撚唔搵囉好未
我屌佢老母祝佢一世扯唔起

呢獲我真係all or nothing

小事冷戰就你主動啲死狗氹啦

佢話佢面對唔到我
乜野好攰唔想再試
梗係啦屌
有個替身係度
當然無左我都得啦屌

狗公 乘虛而入正仆街

係你既就始終都係你嘅
唔係你嘅諗都唔好諗

真係
仲要後尾嘈既都係因為條狗公
已經唔關件小事事

咩意思
坐以待斃？

good luck

我條女好蠢 完全都唔知自己中哂計
條撚樣一嚟話咩best fd個D
然後瘋狂趁我地冷戰瘋狂約佢出去

其實又唔可以咁講
因為只係結果論

中二啲講
只係瀕死(心理上) 而獲得控制自我情感既技能

係 係可以做到唔all in
但其實唔幸福

當遇到個好好既人
你投放唔到全部情感
就算佢做咩你都可以好清醒
你會覺得虧欠左佢咁

唉
九死一生

其實好撚蠢嗰個係你

？

點解

條女受得既 其實都冇諗過你啦

我都好撚有問題
我無講
我一直都逼佢好緊 逼到佢好辛苦
所以佢搵左條撚樣做傾訴對象
比位佢入 屌

你知唔知發現另一半疑似出軌
第一件事要做咩

就係咩都唔好做
對另一半更加好

灘哂出黎
冇咩架
死快啲

希望到你下個女友時你會識得點做

其實唔係
一開頭我條女真係同佢講撚哂佢有我
我好好
當佢好朋友
但佢蠢
佢唔知咁樣會依賴左條仔

原來你都知自己死咩

長痛不如短痛呀

都話最撚蠢嗰個係你

個撚個都咁
堅持兩隻字點寫
苦盡甘來呀

係自欺欺人

我都做過人第三者

我就係俾呢招殺左
條仔一對返佢好
佢即返翻轉頭

佢條仔係知我存在

等我證明比大家睇
堅持到底一定苦盡甘來
有好撚多野只係一個難關
你放棄唔去過
所以拍唔到落去
所以有遺憾

你幾多歲
拍過幾次拖
最長最短係幾耐

諗野咁單純既

我等你黑化

20
7-8次
最長今次
最短幾個月

我都會對番佢好

請大家唔好教我放棄
集氣支持我同埋教我點做令條女回頭

唔係
愛情既路
係要靠自己親身經歷

佢唔親口食過呢次屎
又點識成長

純真的心 加油啦

嘩 廿歲
7-8次
都拍得幾多散拖下

都........叫有返啲經驗
點解仲咁on9既

你人生白活架？

請不要消失希望

邊度on9
堅持on9?

佢選擇係咁 由佢啦

你要死唔俾你去死咩
你人生係你自己
你痛我又唔會特別痛
又唔會特別開心

最緊要你記住係你自己揀
咁就足夠喇

無悔

諗野嗰方面
明知條女on9既
仲要玩灘牌
人唔迫得架 傻仔
枉你拍咁多次拖
連人係點諗野都唔知

選擇唔係問題
白活先係個問題

唔識學習成長
你yap返片算

對唔住呀
我真係唔識
我個人好直
唔識轉彎
唔經腦 諗到點做就點做

你同我講對唔住冇用
我又唔係你邊個
我屌係我對個個都係會咁屌

你同你人生講對唔住仲好

希望你對下個女朋友
會識得點做

btw 廿歲
都仲係小朋友
心智唔成熟
無可厚非

希望你識得成長啦

要屌既都屌完

盡下人事

首先停止一齊check佢既野
唔好迫佢(搵佢)
俾時間佢靜

過一個星期
先好再搵返佢
(如果條女仲緊你 應該會係佢搵返你先)

到時 真係到嗰陣時
唔好再迫佢
你要真係誠心知錯
俾信任同空間對方
俾佢知道你真係改
咁仲有得救

大前題
你做到唔check佢搵佢先再講野啦

記住

你而家最應該做既野
就係咩都唔好做

呢樣先係最難

嗰啲咩
喺佢屋企樓下等佢
等天光
學校/公司門口等佢

下單為情跳樓自殺
應該會有你份

唉 我講野真係好盡

真係唔好搵佢？
我同佢之前deal好左
今日開始試多三日

佢係我全世界
而我只係佢生活嘅一part仔
好攰我唔想再咁上心
依加又冷戰 我又係得返自己

我之前做哂。。。

係你既 唔洗太緊張 搶唔走人地

Deal好左咩
冷靜期？

嘩

原來你真係弱智架

拍多三日拖試下

我好衝動🤦🏻‍♂️

Sorry get錯
復合試用期

係呀⋯

咁你好彩
條女都夠蠢

咁你就係睇呢段

唔好再迫佢
你要真係誠心知錯
俾信任同空間對方
俾佢知道你真係改

唔好撚再check佢野

但唔逼佢做乜？？
唔好逼佢唔搵條仔？

你應該都係嗰啲控制狂黎

希望你真係改到
如果唔係你放過你女友

你呢種人真係唔適合拍拖
唔知呢個係咪你狂拍散拖既主因

愛 係一種關係
而所有關係 係建立信任之上

記住

無信任 呢種關係什麼都不是
一隻手指就可以督散

唉
你死左佢好過啦
同你講咁耐
......

你仲係keep住唔種狀態

你個復合試用期應該好快玩撚完
留明等睇你自殺

但如果佢飛你
你唔好殺佢
你自己死算

小弟今次all in了
感情既野係雙方，好多野都要顧及對方感受

講白D....

因為ALL IN左
每次有爭吵我自己情緒都會極度失落.......

宜家又面臨分手邊緣喇
好唔開心
放得太多落去
好難抽身

救命....

加油 Ching

好 大家幫手諗下 呢三日我應該點做
麻煩大家比意見

巴打 我處境同你差唔多 差在佢冇識第二個 但佢已經死心 我再做啲咩都已經無用

愛情唔all in，邊叫愛情
all in係信任對方
half in叫sp唔係愛

無論點都好 搵啲嘢忙 唔好比自己停 點都唔好搵佢 我就係衰呢樣...